# Translations template for kitsune.
# Copyright (C) 2026 Mozilla
# This file is distributed under the license specified at https://github.com/mozilla-l10n/sumo-l10n.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kitsune 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/mozilla-l10n/sumo-l10n/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-24 02:34-0800\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Pontoon\n"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:16
msgid "Week"
msgstr "周"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:28
msgid "Average Satisfaction"
msgstr "整体满意度"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:39 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:71
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:47 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:79 kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:26
msgid "Solved"
msgstr "已解决"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:55 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:87
msgid "% Solved"
msgstr "已解决（%）"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:63 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:95
msgid "Responded in 24 hours"
msgstr "24 小时内回复"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:71 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:103
msgid "% Responded in 24 hours"
msgstr "在24小时内得到响应（%）"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:79 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:111
msgid "Responded in 72 hours"
msgstr "在72小时内得到响应"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:87 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:119
msgid "% Responded in 72 hours"
msgstr "在72小时内得到响应（%）"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:95
msgid "Not responded in 24 hours"
msgstr "未在24小时内得到响应"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:102
msgid "Not responded in 72 hours"
msgstr "未在72小时内得到响应"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:114 kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:24
msgid "Article Votes: % Helpful"
msgstr "文章投票：有帮助（%）"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:120
msgid "Answer Votes: % Helpful"
msgstr "回答投票：有帮助（%）"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:131
msgid "en-US KB"
msgstr "英语(美国) 知识库"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:136
msgid "non en-US KB"
msgstr "非 英语(美国) 知识库"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:141
msgid "Support Forums"
msgstr "技术支持论坛"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:151
msgid "Click Through Rate %"
msgstr "点击率 %"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:162
msgid "Visitors"
msgstr "访问者"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:173
msgid "L10n Coverage"
msgstr "本地化覆盖率"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:185
msgid "Percent Yes"
msgstr "“是”的百分比"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:192 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:44
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:198 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:51
msgid "No"
msgstr "否"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:204
msgid "I don't know"
msgstr "不知道"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:245 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:29
msgid "Error loading graph"
msgstr "加载图表时出错"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/ajaxpreview.js:64
msgid "There was an error generating the preview."
msgstr "生成预览时发生错误。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/ajaxvote.js:74
msgid "There was an error submitting your vote."
msgstr "提交您的投票时发生错误。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/dashboards.js:167
msgid "%(num)s <small>of %(total)s</small>"
msgstr "%(num)s <small>共 %(total)s</small>"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/diff.js:222
msgid "No differences found"
msgstr "未发现差异"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/editable.js:18 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:321 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:570 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:761
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:11 kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:12
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:17
msgid "You are now signed in to your Mozilla account"
msgstr "您已登录 Mozilla 账户"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:23
msgid "Update browser settings"
msgstr "更新浏览器设置"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:24
msgid "Data syncing..."
msgstr "正在同步数据…"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:29
msgid "We were unable to sync your data. To complete this backup, you’ll need to turn on syncing. <a href='#'>Go to settings</a>"
msgstr "无法同步数据。您需要开启同步才能完成此次备份。<a href='#'>前往设置</a>"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:33
msgid "If you need to make any changes to the data you want synced, you can do so at any time in your <a href='#'>browser settings.</a>"
msgstr "您可以随时在<a href='#'>浏览器设置</a>中更改要同步的数据。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:41
#, javascript-format
msgid "Take a minute to create an <a href='%s'>account recovery key</a>, so you won’t get locked out if you lose your password."
msgstr "花上片刻来创建<a href='%s'>账户恢复密钥</a>，丢失密码后也不致无法登录。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:36 kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:51
msgid "Add to calendar"
msgstr "添加到日历"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:37
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:40
msgid "Save the download link to your calendar and install Firefox whenever you’re ready."
msgstr "将下载链接保存到日历，待您准备完毕后再安装 Firefox。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:41
msgid "Choose calendar"
msgstr "选择日历"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:45
msgid "ICS file"
msgstr "ICS 文件"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:47
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:52
msgid "Copy download link directly"
msgstr "直接复制下载链接"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:54
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:55
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:139
msgid "Download and install Firefox on your new device"
msgstr "在新设备上下载并安装 Firefox"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:144
#, javascript-format
msgid ""
"Your Firefox data is successfully backed up. To get started on your new device, download Firefox and sign in to your account with the link below.\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"已成功备份您的 Firefox 数据。请通过下方链接下载 Firefox 并登录账户，以开始在新设备上使用。\n"
"\n"
"%s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:149
#, javascript-format
msgid ""
"Your Firefox data is successfully backed up. To get started on your new device, download Firefox and sign in to your account with the link below.\n"
"\n"
"<a href=\"%s\">Download Firefox</a>"
msgstr ""
"已成功备份您的 Firefox 数据。请通过下方链接下载 Firefox 并登录账户，以开始在新设备上使用。\n"
"\n"
"<a href=\"%s\">下载 Firefox</a>"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-reminder-dialog.js:275
msgid "FirefoxCalendarEvent.ics"
msgstr "FirefoxCalendarEvent.ics"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:23
msgid "Download Firefox on your new device"
msgstr "在您的新设备上下载 Firefox"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:25
msgid "Send this link to your email, or download it directly from the Firefox website. To finish, you'll need to install Firefox and sign in to your account."
msgstr "将此链接发送至您的邮箱，或直接到 Firefox 网站下载。需要安装 Firefox 并登录账户，才能完成剩余操作。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:33
msgid "Enter your email address"
msgstr "请输入邮箱地址"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:36
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的邮箱地址"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:37
msgid "An error occurred in our system. Please try again later."
msgstr "系统出错，请稍后再试。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:39
msgid "example@example.com"
msgstr "example@example.com"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:41
msgid "Send link"
msgstr "发送链接"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:43
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:47
#, javascript-format
msgid "The intended recipient of the email must have consented. <a href='%s'>Learn more</a>"
msgstr "邮件的预定收件人必须已经同意。<a href='%s'>详细了解</a>"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:16 kitsune/sumo/static/sumo/js/switching-devices-wizard-manager.js:98
msgid "Sign up for an account"
msgstr "注册账户"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:17 kitsune/sumo/static/sumo/js/switching-devices-wizard-manager.js:97 kitsune/sumo/static/sumo/js/switching-devices-wizard-manager.js:541
msgid "Sign in to your account"
msgstr "登录账户"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:20
msgid "You’ll be able to sign in to this account on another device to sync your data."
msgstr "在其他设备上登录此账户即可同步数据。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:38
msgid "Enter your email"
msgstr "请输入邮箱"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:40
msgid "Valid email required"
msgstr "需要有效的邮箱地址"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:41
msgid "user@example.com"
msgstr "user@example.com"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:48
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账户？"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:48
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:51
msgid "Don’t have an account?"
msgstr "没有账户？"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:51
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:12
msgid "Fox tail sticking out from behind a stack of boxes."
msgstr "狐狸的尾巴从一堆箱子后面伸出来。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:16
msgid "Fox sticking its head out from behind a stack of boxes."
msgstr "狐狸从一堆箱子后面探出头。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:20
msgid "Fox popping out from the top of a stack of boxes."
msgstr "狐狸从一堆箱子的最上面蹦出来。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:73
msgid "Use Firefox to continue"
msgstr "使用 Firefox 继续"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:74
msgid "To use the setup assistant or access the settings for backing up your Firefox data, visit this page using Firefox on a desktop device."
msgstr "要使用设置助手或访问备份 Firefox 数据的设置，请在电脑上使用 Firefox 访问此页面。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:80
#, javascript-format
msgid ""
"The setup assistant is currently unavailable for your version of Firefox. However, you can still perform a manual backup of your data by following the steps outlined in <a href='%s'>this article.</"
"a>"
msgstr "当前的 Firefox 版本不支持设置助手。不过，您仍然可以按照<a href='%s'>本文</a>列出的步骤手动备份数据。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:129
msgid "Backup assistant"
msgstr "备份助理"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:239
#, javascript-format
msgid "Step %s"
msgstr "步骤 %s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:283
#, javascript-format
msgid "Step %s of %s"
msgstr "步骤（%s/ %s）"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/forums.js:25 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1058 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.js:325
msgid "said"
msgstr "说"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/forums.js:40
msgid "You are not watching this thread"
msgstr "您并未关注此主题"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/forums.js:41
msgid "You are watching this thread"
msgstr "您正在关注此主题"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/forums.js:63 kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:126
msgid "Image Attachment"
msgstr "图像附件"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:27
msgid "Could not upload file. Please try again later."
msgstr "无法上传文件。请稍后重试。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:30
msgid "Invalid image. Please select a valid image file."
msgstr "无效的图片。请选择一个有效的图片文件。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:31
msgid "Image too large. Please select a smaller image file."
msgstr "图片太大。请选择一个较小的图片文件。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:32
msgid "Upload cancelled. Please select an image file."
msgstr "上传已取消。请选择一个图片文件。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:33
msgid "File deleted. Please select an image file."
msgstr "文件已删除。请选择一个图片文件。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:237 kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:47
#, javascript-format
msgid "Uploading \"%s\"..."
msgstr "正在上传“%s”..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/groups.js:55
msgid "No file chosen"
msgstr ""

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:10 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:740
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:24
msgid "No votes data"
msgstr "没有投票数据"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:39
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:40 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:58
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:39 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:80
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:39 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:80
msgid "bold text"
msgstr "粗体文字"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:41 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:82
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:41 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:82
msgid "italic text"
msgstr "斜体文字"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:46 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:88
msgid "Numbered List"
msgstr "编号列表"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:47 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:89
msgid "Numbered list item"
msgstr "编号列表项目"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:48 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:90
msgid "Bulleted List"
msgstr "符号列表"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:49 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:91
msgid "Bulleted list item"
msgstr "符号列表项目"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:93
msgid "Heading 1"
msgstr "标题 1"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:95
msgid "Heading 2"
msgstr "标题 2"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:97
msgid "Heading 3"
msgstr "标题 3"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:272
msgid "Insert a link..."
msgstr "插入链接..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:276
msgid "link text"
msgstr "链接文字"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:307
msgid "Link text:"
msgstr "链接文字："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:311
msgid "Link target:"
msgstr "链接目标："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:313
msgid "Support article:"
msgstr "技术支持文章："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:315
msgid "Enter the name of the article"
msgstr "输入文章名称"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:317
msgid "External link:"
msgstr "外部链接："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:319
msgid "Enter the URL of the external link"
msgstr "输入外部链接的网址"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:391
msgid "No sections found"
msgstr "找不到段落"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:435
msgid "Insert Link"
msgstr "插入链接"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:470
msgid "Knowledge Base Article"
msgstr "知识库文章"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:518
msgid "Insert media..."
msgstr "插入媒体..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:522
msgid "media"
msgstr "媒体"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:553 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:554 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:555
msgid "Search Gallery"
msgstr "搜索图库"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:558
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:559
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:560
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:562
msgid "Show media for:"
msgstr "显示该种语言的媒体："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:567
msgid "Insert Media"
msgstr "插入媒体"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:569
msgid "Upload Media"
msgstr "上传媒体"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:634
msgid "Please select an image or video to insert."
msgstr "请选择要插入的图片或视频。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:669
msgid "Oops, there was an error."
msgstr "喔喔，发生了错误。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:698
msgid "Common responses"
msgstr "常用回复"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:702
msgid "cannedresponses"
msgstr "预置的回复"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:734
msgid "Search for common responses"
msgstr "搜索常用回复"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:738
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:743 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:870
msgid "Responses"
msgstr "回复"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:744
msgid "Please select a category from the previous column or start a search."
msgstr "请从上一列中选择一个分类，或者开始搜索。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:748 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1000
msgid "Response editor"
msgstr "回复编辑器"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:750 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1001
msgid "Switch to preview mode"
msgstr "切换到预览模式"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:760
msgid "Insert Response"
msgstr "插入回复"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:881
msgid "Matching responses"
msgstr "正在匹配回复"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:957
msgid "There was an error checking for canned responses."
msgstr "检查预置回复时发生错误。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:994
msgid "Response preview"
msgstr "回复预览"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:995
msgid "Switch to edit mode"
msgstr "切换到编辑模式"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1053
msgid "Quote previous message..."
msgstr "引用先前的消息…"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/messages.js:19
msgid "Reply..."
msgstr "回复..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/messages.js:46
#, javascript-format
msgid "%s characters remaining"
msgstr "还可输入 %s 个字符"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.js:273 kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:380
msgid "There was an error."
msgstr "发生了一个错误。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/reportabuse.js:28
msgid "There was an error. Please try again in a moment."
msgstr "发生错误。请稍候重试。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:347
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:348
msgid "Weekly"
msgstr "周"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:349
msgid "Monthly"
msgstr "月"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:374
msgid "Week beginning %(year)s-%(month)s-%(date)s"
msgstr "周开始于 %(year)s-%(month)s-%(date)s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:375
msgid "Month beginning %(year)s-%(month)s-%(date)s"
msgstr "月开始于 %(year)s-%(month)s-%(date)s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:463
msgid "1m"
msgstr "1个月"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:464
msgid "3m"
msgstr "3个月"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:465
msgid "6m"
msgstr "6个月"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:466
msgid "YTD"
msgstr "年初至今"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:467
msgid "1y"
msgstr "1年"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:468
msgid "All"
msgstr "所有"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:472
msgid "From %(from_input)s to %(to_input)s"
msgstr "从 %(from_input)s 到 %(to_input)s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/sumo-tabs.js:20
msgid "More"
msgstr "更多"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/switching-devices-wizard-manager.js:141
msgid "Sync your data"
msgstr "同步数据"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/switching-devices-wizard-manager.js:155
msgid "Download Firefox"
msgstr "下载 Firefox"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:8
msgid "Error uploading image"
msgstr "上传图片时发生错误"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:9
msgid "Error deleting image"
msgstr "删除图片时发生错误"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:10
msgid "Please check you are signed in, and try again."
msgstr "请确认您已登录，然后再试一次。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/users.autocomplete.js:37
msgid "Search for a user..."
msgstr "对用户搜索..."

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/users.js:21
msgid "WARNING! Are you sure you want to deactivate this user? This cannot be undone!"
msgstr "警告！您是否确实要停用此用户？此操作不能撤销！"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:126
msgid "All Articles: % Localized"
msgstr "全部文章：已本地化百分比"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:131
msgid "Top 20 Articles: % Localized"
msgstr "前20名文章：已本地化百分比"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:136
msgid "Top 100 Articles: % Localized"
msgstr "前100名文章：已本地化百分比"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:151
msgid "Active Contributors"
msgstr "活跃的贡献者"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.editor.js:79
msgid "%(number)s selected"
msgstr "已选择 %(number)s 项"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:285
msgid "A document with this title already exists in this locale."
msgstr "此语言当中已有一篇文章使用此标题。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:290
msgid "A document with this slug already exists in this locale."
msgstr "此语言当中已有一篇文章使用此缩略名。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:374
msgid "Choose revisions to compare"
msgstr "选择要比较的修订"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:511
msgid "Toggle syntax highlighting"
msgstr "切换语法高亮"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:592
msgid "Toggle Diff"
msgstr "切换差异比较"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:606
msgid "<strong>Draft is saving...</strong>"
msgstr "<strong>正在保存草稿...</strong>"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:617
#, javascript-format
msgid "<strong>Draft has been saved on:</strong> %s"
msgstr "<strong>草稿已保存：</strong> %s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:621
msgid "<strong>Error saving draft</strong>"
msgstr "<strong>保存草稿出错</strong>"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki_search.js:84
msgid "No documents found"
msgstr "找不到相关文档"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki_search.js:120
msgid "No related documents."
msgstr "没有相关的文档。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:30
#, python-format
msgid "1 reply"
msgid_plural "%s replies"
msgstr[0] "%s 个回复"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:32
msgid "No replies"
msgstr "没有回答"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:36
#, python-format
msgid "1 person has this problem"
msgid_plural "%s people have this problem"
msgstr[0] "%s 个人有此问题"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:40
#, python-format
msgid "1 new this week"
msgid_plural "%s new this week"
msgstr[0] "本周 %s 条内容"

#. {n} is the number of search results, {q} is the search query, {product} is the
#. product.
#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:6
#, python-format
msgid "Found %(n)s result for ‘<span>%(q)s</span>’ for ‘<span>%(product)s</span>’"
msgid_plural "Found %(n)s results for ‘<span>%(q)s</span>’ for ‘<span>%(product)s</span>’"
msgstr[0] "为“<span>%(product)s</span>”找到 %(n)s 条有关“<span>%(q)s</span>”的结果"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:12
#, python-format
msgid "Sorry! 0 results found for ‘<span>%(q)s</span>’ for ‘<span>%(product)s</span>’"
msgstr "抱歉！在“<span>%(product)s</span>”产品中找不到“<span>%(q)s</span>”"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:21
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:26
msgid "Help Articles Only"
msgstr "仅帮助文档"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:31
msgid "Community Discussion Only"
msgstr "仅社区讨论"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:44
msgid "Try searching again with a different keyword, or browse our featured articles below instead."
msgstr "尝试使用其他关键词搜索，或浏览下方的精选文章。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:72
#, python-format
msgid "Page %(current)s of %(total)s"
msgstr "第 %(current)s 页，共 %(total)s 页"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:85
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:109
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:136
msgid "Still need help?"
msgstr "仍需帮助？"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:140
msgid "We’re here for you. Get support from our contributors or staff members."
msgstr "我们的贡献者和员工是您的坚实后盾，会一直为您提供支持。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:148
msgid "Get Support"
msgstr "获取技术支持"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results.njk:6
msgid "Filter by product"
msgstr "依据产品筛选"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results.njk:12
msgid "All Products"
msgstr "所有产品"

#: svelte/contribute/Area.svelte:15 svelte/contribute/Header.svelte:16 svelte/contribute/Header.svelte:18 svelte/contribute/Landing.svelte:14
msgid "Contribute"
msgstr "贡献"

#: svelte/contribute/Area.svelte:15 svelte/contribute/Landing.svelte:14
msgid "Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 用户支持"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:54
msgid "Support forum"
msgstr "用户支持论坛"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:63 svelte/contribute/Contribute.svelte:118 svelte/contribute/Contribute.svelte:175
msgid "Learn the basic guidelines"
msgstr "了解基本准则"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:70
msgid "Find support questions to answer"
msgstr "查找并回答支持问题"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:73
msgid "Start answering!"
msgstr "开始回答问题吧！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:78
msgid "Learn more about forum contribution"
msgstr "进一步了解论坛贡献"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:85
msgid "1 → 1000"
msgstr "1 → 1000"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:86
msgid "Solving one issue helps up to 1000 users a day"
msgstr "解决 1 个问题每天可以帮助 1000 名用户"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:92 svelte/contribute/Picker.svelte:24
msgid "Answer questions in the support forum"
msgstr "在技术支持论坛回答问题"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:93
msgid "Where all the action happens"
msgstr "在与用户互动的地方"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:95
msgid ""
"From hardcore web developers to \"how do I install Firefox\"\n"
"                    first time users, everybody needs your help in the forum!\n"
"                    Share your knowledge by pointing people to the right help\n"
"                    articles and providing troubleshooting steps for their\n"
"                    individual questions."
msgstr ""
"从技术大牛到问\"如何安装Firefox\"的初级新手，\n"
"                    论坛里的每个人都需要你的帮助！\n"
"                    通过分享正确的知识库文章，\n"
"                    为他们的问题提供排障步骤\n"
"                    来展现你的知识。"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:105
msgid "Help articles"
msgstr "帮助文档"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:125
msgid "Explore the Knowledge Base Dashboard"
msgstr "浏览知识库面板"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:134
msgid "Check the Needs Update column and start editing articles!"
msgstr "查看需要更新的内容，然后开始编辑！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:143
msgid "Learn more about KB contribution"
msgstr "进一步了解知识库（KB）贡献"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:148 svelte/contribute/Contribute.svelte:205
msgid "400 → 70+"
msgstr "400 → 70+"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:149 svelte/contribute/Contribute.svelte:206
msgid "One article can be viewed by 400 million users and translated into 70+ languages"
msgstr "1 篇文章可被 4 亿用户查阅并被翻译为超过 70 种语言"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:155
msgid "Help us write help articles"
msgstr "帮助我们撰写支持文章"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:156
msgid "Share your wisdom with the world!"
msgstr "让世界看到你的智慧！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:158
msgid ""
"If you like writing and teaching, then the Knowledge Base (KB) is the place for you. We need contributors that can write, edit or proofread articles in English. Thousands of people are accessing "
"our Knowledge Base every week. Imagine how many will be helped by you!"
msgstr "如果您对写教程有兴趣，知识库（KB）将是您的最好去处。我们亟需能够撰写、编辑与审阅文章的贡献者。每周，成千上万的人浏览我们的知识库。想像一下，有多少人将会被您帮助到！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:166
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:182
msgid "Check if your locale is available and go to your localization dashboard"
msgstr "查看文章是否可被本地化到您所用的语言，并前往您的本地化面板"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:191
msgid "Start localizing an article!"
msgstr "开始本地化文章！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:198
msgid "Learn more about localization contribution"
msgstr "了解有关本地化贡献的更多信息"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:212
msgid "Help us localize support articles"
msgstr "帮助我们把支持文章本地化"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:214
msgid "Let’s make Mozilla Support speak your language!"
msgstr "一起让 Mozilla 支持会说你所用的语言！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:217
msgid "Help articles are not available in your language yet? You want to join the amazing team translating them? You will help millions of users in your language. Pretty heroic, right?"
msgstr "某些帮助文章仍未被翻译成你的语言？想要加入我们了不起的团队并翻译文章？你将帮助到与你使用同一语言的无数用户，这超帅的，不是吗？"

#: svelte/contribute/Header.svelte:13
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:18
msgid "Save the world from the comfort of your couch"
msgstr "窝在舒服的沙发里也能拯救世界"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:21
msgid "Help millions of users get the most out of their favorite browser. Your contributions will reach millions of users worldwide, and you can do it from the comfort of your couch!"
msgstr "帮助无数的 Firefox 用户最有效地用好他们所爱的浏览器吧。你的贡献将会惠及世界各地无数的用户，而这你只需坐在舒服的沙发上就能做到！"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:26
msgid "We need your help!"
msgstr "我们需要您的帮助！"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:29
msgid "Used by more than 400 million people, Mozilla support is fully powered by volunteers, and it’s more important than ever. This is where you come in."
msgstr "尽管有超过 4 亿用户，但它完全由志愿者提供支持，而且这正变得越来越重要。这便是你造访的地方，Mozilla 支持网站。"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:39
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:41
msgid "Mozilla Support is a community of enthusiastic volunteers and employees trying to support our users around the globe. Join us for an incredible adventure!"
msgstr "Mozilla 技术支持是一个用志愿者的热情和员工们的努力来帮助全世界用户的社区。加入我们，一起参与这不可思议的大作战吧！"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:54
msgid "Photo of Mozilla staff and volunteers."
msgstr "Mozilla 员工和志愿者的相片。"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:15
msgid "Other ways to contribute"
msgstr "其他贡献方式"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:17
msgid "Pick a way to contribute"
msgstr "选择贡献方式"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:29
msgid "Write help articles"
msgstr "撰写用户帮助文章"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:34
msgid "Localize support content"
msgstr "本地化支持内容"

#: svelte/contribute/Steps.svelte:29
msgid "How you can contribute"
msgstr "您可以如何贡献"

#: svelte/contribute/Steps.svelte:36
msgid "Sign up as a volunteer"
msgstr "注册成为志愿者"

#: svelte/contribute/Steps.svelte:40
msgid "Take the contributor's CPG training."
msgstr "参加贡献者的 CPG 培训。"
